呂造謠開左個fb page，不過唔知係咪真係本人開！

大家快啲去留言支持佢啦！

[url]

似假